秒回post

20s

你好得閒咩

HI

呢個時間段無嘢做

小狐狸

學生？做緊野？

翻工啊 我都想做學生啊屌

搞咩巴打 咁得閒

巴打做邊行

扮工中

做office

投小明未啊各位

唉 你就好 我都想扮

你無得扮？

小心比hr見到

怕條撚

大粒野？

放緊飯 一陣返去仲有野做

唔算

扮咩啊 翻去扮工啦

咁姐係點都算係中間位
真係好

唉屌 不過今日唔忙 晏小小可以扮工

最細粒

一直都扮

最細粒都咁惡？
公司係你老豆開架

你就爽 我依d最低層 好難扮

我都想

我都係最低不過公司少人

收工未呀

未啊

小弟18歲 想溝個細三年嘅女仔

小弟弟

00後

做緊咩啊小弟弟

我想收工呀

電鋸巴

我都想啊 好眼訓

完左sem冇咩野做 最開心都係會見到佢
好耐未試過同一個女仔傾計唔會尷尬 唔洗特登搵話題

VTC有15歲小妹妹？

我讀緊u 佢F5 係其他圈子識

Hi

放lunch？

師兄你點啊

幾多歲？

Yes

你個邊無和你lunch咩

一路行一路食生命麵包

唔係掛

唔買翻去食？

行下街

正

一齊食

食飽

下次

你係港島wor

我都係 就訓著

每次就黎訓著都會睇玖零重工